# $Id: zh_TW.po 18950 2008-11-28 17:26:00Z mindless $
#
# Gallery - a web based photo album viewer and editor
# Copyright (C) 2000-2008 Bharat Mediratta
#
# This program is free software; you can redistribute it and/or modify
# it under the terms of the GNU General Public License as published by
# the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or (at
# your option) any later version.
#
# This program is distributed in the hope that it will be useful, but
# WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU
# General Public License for more details.
#
# You should have received a copy of the GNU General Public License
# along with this program; if not, write to the Free Software
# Foundation, Inc., 51 Franklin Street - Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301, USA.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Gallery: MIME Maintenance 1.1.5\n"
"POT-Creation-Date: 2005-07-28 23:35-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2005-07-28 23:35-0400\n"
"Last-Translator: Stephen Chu <stephen@ju-ju.com>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <gallery-devel@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "This type of file not allowed; item will not be added."
msgstr "這個類型的檔案不被允許；項目不會加入。"

msgid "MIME Maintenance"
msgstr "MIME 維護"

msgid "Maintain MIME types and file extensions"
msgstr "維護 MIME 類型和副檔名"

msgid "Extra Data"
msgstr "額外資料"

msgid "MIME Types"
msgstr "MIME 類型"

msgid "Settings saved successfully"
msgstr "設定儲存成功"

msgid "MIME entry saved successfully"
msgstr "MIME 項目儲存成功"

msgid "MIME entry deleted"
msgstr "MIME 項目已刪除"

msgid "Allow all uploads"
msgstr "允許所有上載"

msgid "Block upload of types selected below"
msgstr "禁止上載下列類型檔案"

msgid "Only allow uploads of types selected below"
msgstr "只允許上載下列類型檔案"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Add new MIME type"
msgstr "增加新的 MIME 類型"

msgid "Extensions"
msgstr "副檔名"

msgid "Viewable"
msgstr "可顯示"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "edit"
msgstr "編輯"

msgid "delete"
msgstr "刪除"

msgid "Allow Upload"
msgstr "允許上載"

msgid "Block Upload"
msgstr "禁止上載"

#, c-format
msgid "Edit MIME type: %s"
msgstr "編輯 MIME 類型：%s"

msgid "New MIME type"
msgstr "新 MIME 類型"

msgid "Mime entry saved successfully"
msgstr "MIME 項目儲存成功"

msgid "MIME type: "
msgstr "MIME 類型："

msgid "Viewable?"
msgstr "可顯示？"

msgid "MIME type must be specified."
msgstr "必需指定 MIME 類型。"

msgid "This extension is already in use and cannot be reused."
msgstr "此副檔名已被使用，不能再用。"

msgid "You must specify at least one extension."
msgstr "你必需至少指定一個副檔名。"

msgid "Apply"
msgstr "應用"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#, c-format
msgid ""
"Warning: Adding and allowing upload of any of the following mime types could leave you open "
"to %sCross Site Scripting%s security vulnerabilities."
msgstr ""
"警告：加入並允許下列任何的 MIME 類型可能會使你發生 %sCross Site Scripting%s 安全性問題。"
